[認真]一人n個分手後對自己許下嘅承諾

幾年前初戀帽咗我兩次，我同自己許下咗好多承諾，到宜家我都一直遵守住。

1.唔可以好似佢咁對另一半
2.要做個絕世好男人，要發奮向上，令佢當初後悔拋低我
3.唔可以再咁易喊，唔會再為感情而喊
4.以前自己做錯過嘅事要好好記住，唔可以再犯同樣嘅錯

5.要原諒佢

有冇人都好似我咁，對自己許下過咩承諾？

竟然唔係膠post

以後拍拖直接中出即飛

冇 a09

不嬲喺感情上係好認真

其實係你未遇到個對你死心塌地嘅人啫

與其不斷叫春，不如增值自己，調整心態

由這一分鐘開始計起春風秋雨間 限我對你以半年時間慢慢的心淡

駛唔駛唔係膠po就負皮我呀

當初一齊6年佢帽我 揾個mk仔
近排自己事業有啲成績
知道佢俾人帽返轉頭
心涼

追蹤左你你比d咁既野我睇

無論點，錢同主動權一定要握係自己手上

你開咩po都俾負皮
就好似棋靈王開po就覆鮑姐一樣

教你識女仔好冇？

憎一個人太耐自己仲辛苦，不如放低啦

唔好再識啲仆街賤男同偽毒

Ching好波

Ching 好波

減肥 利伸做唔到

屌 一樣
冇人信得過 除咗自己同金錢

因為你冇一個你再肯為佢付出嘅女人出現？

你變到幾好？